中央圖書館真係有種魔力令人想係6樓跳落去

岩岩想試下入七樓既中央書庫點知入唔到
就有股衝動想跳落去好彩我諗起我仲有男朋友就醒左制止左自己
宜家諗反起真係猶有餘悸

咪咁痴線喇大佬

唔係痴線

有無跳落去

+1 真係好失落 果一下

係呢
當你唔可以更上一層樓既時候就好上跳落去一了百了

其實係幾有feel，個欄又唔高

係，真係好適合跳樓

其實UST 之前好多人跳樓個個位都好有魔力想跳落去，好在個陣諗起電腦hdd仲有好多AV未睇所以無跳。

你算好彩
如果打完飛g實聖人跳

有冇諗過如果跳落去跌唔死

見到高位都會想試下跳落去架啦

之前幾單全部死哂喎好似

反而中央圖書館有股引力推你向前

以前得閒就會上去感受高空感覺

如果跳落去壓死左第2個，就有人做左你個替死鬼

甘會點

可能喺嗰個時刻你會覺得執返身彩，或者你會諗我呢啲死廢柴生又累人，死又累親朋

認同